同事買mugs返嚟做手信派，可以點處理

雖然人地送唔應該咁多嗲，但杯呢家嘢人人都有，屋企已經好多杯

起碼有用

丟咗佢/送俾人又好似好衰
放係到又要搵位擺

問題係我枱面已經有杯
手信我情願要嘢食，啱唔啱都好可以食咗佢

用一排唔小心打爛

送杯真係好廢